夜晚唔攬住d枕頭被舖當係女就訓唔着

真心
呢個世界
好似除左女
就冇野值得自己
為佢生存落去咁
其他野都係假
唯有女先係真
晚晚諗住d女
打飛機又好
幻想同女依泣
攬住d枕頭被舖
挨挨笨笨又好
呢世人
除左幻想
冇野再滿足到自己

你想講咩？

唔好咁灰啦 咁多女 點會冇

其實慢慢搵下興趣，
你就會發現世界有好多嘢你未探索過，
一定有意義，只係你太執着條女，
所以未有動力搵啫，加油。

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

記得善用不推文！